李克強擔任中央應對疫情工作領導小組組長

內地新型冠狀病毒確診個案突破二千宗，多個省市加強交通管制，廣東省下達「口罩令」。總理李克強召開中央應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情工作領導小組，進一步部署防控工作。

為防疫情持續擴散，廣東省強制民眾要在公共場所戴口罩，實施範圍包括酒店、戲院、公共交通工具等，若拒絕戴口罩，將由公安機關依法處置，措施即時實行，直至另行通知。

在天津，地鐵亦由即日起要求乘客戴口罩及量體溫，否則不得進入車站。

除「口罩令」，多處地方陸續加強交通管制，繼北京後，上海即日起暫停所有省際客運和包車。山東、河北和海南等，亦分別在這一、兩天開始實施類似管制措施。

汕頭市全市公共交通工具包括巴士、的士和渡輪，一度暫停營運消毒。

國家衞健委宣布，劃為疫區的社區，必要時可採取封鎖措施，限制人員聚集，並會嚴格管理從武漢進入各省份的人員，包括進行家居醫學觀察14天，並督促湖北省和武漢市採取最嚴格的防控措施。

武漢的醫院人滿為患，未來幾日會再提供五千張病床收治患者，另外兩間臨時醫院預計下月初完工，二千多名醫護人員已到達武漢支援。

中央應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情工作領導小組，在北京召開首次會議，由總理兼小組組長李克強主持。會議指出，當前正處於疫情防控關鍵期，各級黨委政府要將疫情防控作為最重要工作。

會議強調要進一步加強湖北省和武漢市疫情防控，做到外防輸出、內防擴散，並做好春節假期後疫情防控安排，同時強調要及時公開透明發布疫情防控信息，對瞞報、漏報嚴肅追責，並加強與世界衛生組織，及有關國家和地區的溝通合作。

甲由強冇事就比雜近平扔埋一二面食屎
有食就放出黎咩獲
利害了你的支那豬

又搵替死鬼

強強比人架空左咁耐終於有野做下過日晨

當日曾生就係做左清潔大隊長上位,呢次如果攪得掂依煦普京形式 強強未來係點好難講

雜種仲射波

嘩 雜種你條冚家剷有大鑊野就推總理出黎

李克強本身管經濟, 而家又管埋防疫,
佢可能之後係封銀行

你都on9, 爵士老懂對上仲有共產黨，李克強對上就雜種，李搞掂單野仲死得快呀傻仔

屎就你食 彩就我攞
曱敗敗真係閪到呢

架空左咁耐
而家接鑊

shithole去撚左邊

點上
甴大大無限連任

冇軍權實權，屎就有份食

繼續做軍委兼做總理再做返主席

阿強做d野真係慘過阿寶

雜種射波搵人咩鑊

平時shithole好鐘意爭住做組長既

雜種狗呢隻廢閪除左乜勁賣鳩自己老豆同搵人咩獲

搞到支爆 重有咩宇宙功績

又開始白事當紅事做

搵李克勤去唱歌仲有用過佢

強強要執屎了

慘了 以前河南愛滋爆發 強強好似係河南省 好似有份隱瞞

七常委外既人基本上冇咩權

Shithole 樣樣野都搵代理人，係唔係咁驚上身？
不過搵李克強都好，辦事能力一定好過shithole

對外已經搵湖北同武漢官員做condom
中央就搵李克強

君非亡國之君 臣乃亡國之臣

留意番雜種一做坐館係開大量小組自己做組長獨攬大權

雜種交棒只會交狼牙棒

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

正宗好野自己要，屎就𡃁食哂
邊個嬲佢就砌低佢

同黑社會大佬一樣，門口埋口講義氣，事實就遲早比人買起

根本中國好多問題就係源自刁敗北

知到攪唔掂, 捉強強出黎咩鑊

收皮啦李克強！而家先做野太遲啦

呀習平日唔係中意整九萬幾個小組自己做組長架咩？而家就推人地李克強出黎

不過呢鑊野幾個問題
1. 當年溫家寶做總理，班官（文官武官）都唔太聽佢支笛，更有人話佢主政時「政令不出中南海」。今日既李克強比當年溫家寶更弱勢，佢呢個組長會唔會有人理都成問題。

2. 假若李克強成功處理好今次事件，對比呀習過去幾年連番出錯，呀習地位隨時更加不穩，到時隨時最高層出現混亂，鬥爭更劇烈。

習近平好興小組治大國
最起碼成立左7個大組, 組長係自己

大組管的野原先係總理管,李克強一早比人架空左

睇唔到會搞得掂

強仔宜家飛左去邊
一陣shithole 迫佢落武漢巡視

搵黑仔強揹鑊
又冇實權
黑仔強等被清洗

屎煎餅推人去死

強仔搞得掂 姐係影響到shithole威信,一定買起佢
搞唔掂實搵佢祭旗
我係強仔就啦啦林飛去搵侵侵救命算佢識英文應該無問題

強強會唔會率先飛走

跟本係人都估係習近平領導，李克強係替死鬼。

變咗Chernobyl
呢鑊亡國都得

好耐無見過強強

以為雜種掉左去左洗廁所

軍權又冇
當年胡溫汶川地震調軍隊都受制江澤民
今次咁大獲沒軍權點解決災難
擺明維尼借黑仔強人頭一用

稱王只合在秦州

黑仔強快稱前列腺痛退休保平安
睇傻仔習笑話表演

全世界睇住你射波
甲由平應該玩完